有無巴打玩Emergency 2017 mac

Mac air 係咪玩唔到Emergency 2017 ？ 有咩方法可以玩到？ 有無替代品介紹